{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050629",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 이천무띠펜션"
    },
    "text": "バーベキューができるペンションです。上昇台との距離は2kmと非常に近いです。 入室は15:00から可能で、退室は12:00です。宿では送迎サービスは提供していません。 バーベキュー施設を利用するためには炭とグリルを準備する必要があり、4人基準で20,000ウォンが必要です。バーベキュー場は現地でお支払いください。幼児基準は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えることはできず、ペットと一緒に入室することはできません。無料Wi-Fiが提供され、ペンション内では卓球台とフットボール場をご利用いただけます。客室内には一酸化炭素検知器、煙検知器、消火器が備え付けられています。駐車場は無料でご利用いただけます。キッチン設備は客室内では使用できず、禁煙となります。家族旅行に適した宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するためには炭とグリルを準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は4人基準で20,000ウォンです。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含まれます。ただし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何を利用できますか？",
            "answer": "ペンション内では卓球台とフットボール場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内には一酸化炭素検知器、煙検知器、消火器が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッチン設備は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、キッチン設備は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは家族旅行に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 451
    }
}